高雄市民可以投票選市長, 我流曬口水！

高雄市民真幸福, 活在民主社會！
幾時到我哋？